「我家哥哥出道幾千年」－人民日報叫人好似追星咁吹奏中國......

人民日報叫緊D追星族用平時幫偶像打榜造勢、瘋狂留言呢類策略，翻牆吹奏國家同檢舉「港獨」FB page。「我家哥哥出道幾千年」呢D痴線野真係唔係正常人寫得出......

但另一方面，亦有部份較理智既追星族開始發覺勢頭唔對。

中共近年多番打壓D偶像團體，例如禁止D個樣太「娘」既男偶像上節目，又限制偶像選秀節目等等。

呢排黨媒力推十四億護旗手、我支持香港警察呢類hashtag，一眾偶像團體例如TFBOYS、NINE PERCENT都要表態效忠，成班fans又要幫偶像護航。而家仲要擺明車馬要利用埋D fans。

終於！有少女fans覺醒了！睇穿中共只係利用緊佢地同埋D明星，亦開始質疑呢類表態只係打飛機。

中共近來係咁搞呢D逼人表態既伎倆，只係反映出佢有幾咁不安。

"Fascism is not the prohibition of saying things, it is the obligation to say them." - 哲學家Roland Barthes

push

作為一個官方媒體都咁撚智障，中國真係被一班低能仔管緊。

Btw，推番出面既818遊行post！